本是無一物 何處惹塵埃

已經唔知可以再用啲咩身份去約你出街
算啦，都只係自己一廂情願

我都係

兵都不如

後勤兵

愈想唔諗你，愈係掛住你

我今晚成個腦都諗緊呢句野
估唔到有人開左post

同病相連

約到都冇用
身份唔會變
浪費時間 浪費力氣
不過我都係會繼續做

每個人出世都係得一個人
死又係一個人
習慣一個人係應該